平時出街個袋會袋啲乜奇怪野?

我就長期袋住放大鏡、手套、漂白水、LAN線、衣架...

底褲

急救包

秀麗筆
郵票
轉插
瑞士刀

衣架幾勁，袋嚟做咩

之前有條死on9開post問人帶小型急救包出街 d女仔會唔會加佢分

眼藥水

M巾

自殺？

貓糧

點解帶郵票

牙籤

隨身帶備牙線

白花油

大量垃圾

暗瘡膏